留意到波台手足唔講波 趕走晒高汁會然

一個二個唔講波
淨係叫春反麻友
搞到D高汁會然寧願返高登自言自語
睇嚟我都係時候回家了

高質如小妹既真係愈來愈少

回家吧

小妹認同

反麻黨死

你返去果邊玩屎忽啦

迷麻狗落地獄

@卡勞